熱血廢中 Post #3

廢中叫我幫佢出Po again

熱血廢中 Post #3

發夢見到班孭住廿幾三十磅嘅克警又衝緊埋去打示威者，點知俾啲生油/BB油跣L到佢行都行唔到，仆曬街咁，仲點濫用暴力～當堂笑醒咗。

今日天氣超熱，突然間諗起細個時候去沙灘玩水槍，好好玩